「智取香港」財經台 不合作運動

巴打們 有咩方法
個市依家跌緊？

有冇財經台巴打幫手

唔識財經

＃智取香港

Push

只留日常流動資金

沽空港股

點買？

要有戶口

恒生 旺角or 中環總行

中銀既
舊寶生中環分行

我只係窮人 有限savings 買晒實金

只留日常流動資金

轉買黃金? 影響到個香港市場?

去邊到可以買?

＃智取香港

如果你有能力借以百億貨/港幣 short sell

加埋外國政策配合

係可以做到上次對土耳其既效果 股滙樓 所有港元asset 全殺的

冇就 唔好幻想太多 自保先

多謝師兄

#智取 #和理非#勇武

兄弟爬山，各自修行。
Why not all?

「以智取，不以力敵」
「彼眾我寡，只宜智取」

換黃金同美金cash out
邊樣可以幫手打爆個匯率

另外想問個問題
係唔係大家唔借P Loan,信用咭碌完即刻入返錢
無欠銀行，金融機構，金融體系錢
就可以減少銀行既乘數效應
減少M1,M2貨幣供應對港匯進行新一輪衝擊